垃圾利狗，最無代表性既歐聯冠軍

垃撚圾

咪就係 決賽打贏隊垃圾都叫冠軍？

咁點先有

係咁架啦
鬼叫d勁隊入唔到決賽呀

悶到仆街，英超聯賽,真係是撚但一隊英超球隊都贏撚到今日呢隊利狗，可怕班垃圾熱狗打假波

係係係
贏psg 贏napoli 贏拜仁 贏巴
贏呢啲垃圾都計

當撚左自己係英雄？

你係咪傻撚左
定係買好大

有代表性個d 去晒食lays

咁垃圾第二隊又贏唔到？解釋啦柒頭淨係識出黎怨 學你地話齋冠軍已袋理撚得你有種你下季贏返囉

如果唔係拉莫斯,已經連續兩年冠軍

利狗又話you”ll never walk alone
拋棄咗karius
連球隊精神都名存實亡
贏都無用 垃撚圾

假波囉屌你老味

有代表性個班 比我利踢曬出局

應該？今年撞撚彩拎到，無人認同呢隊垃圾利囉

都on撚9嬴到就話無代表性,上年皇馬係咪就好撚有代表性?

垃圾得過啲輸嘅球隊？

你你你，你你老母

又唔係咁講 只係今日場波太悶

代表性係你講？

鬼叫你係利狗咩，係咁撚樣架啦，好出奇呀

柒頭皮,巴塞都反勝4球無代表性? 晉到級嬴到無代表性? 歐聯係淨係踢一場就嬴到冠軍?

上年皇馬屌打利狗
憑咩贏

傻狗

1.要在曼聯顛峰期踢定勝負
2.要在曼聯內部沒有矛盾的時候踢
3.要在大三巴狀態最好的時候踢
4.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
5.你不能壓迫式防守，要給曼聯對於足夠的空間發揮
6.你不能擺鐵桶陣
7.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向曼聯，最好一開場就給主隊一張紅牌
8.月巴和普巴帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓月巴、普巴順利射門
9.你不能鏟伊巴
10.你進的球前要把曼聯每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則獌迷認為是靠運氣
11.你後衛在本方禁區不能開大腳
12.你要允許daddy中場休息進裁判室交流
13. 當我曼落後時，完埸前需要有十分鐘的補時
14. 必需准許我獌秉承傳統，使用4424/4334陣式
15. 所有判決必須得到獌迷認同，如獌迷有異議，一切誤判一律視為黑哨，加害我獌之說
16. 務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，獌迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥，說你黑哨，說你針對，說你肓反，說你不公，說你做戲。獌迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

係佢自己話要租出去
而上年決賽前已經決定左會買龍門
加上今次都有請佢黎睇 係佢自己唔想影響隊友先唔黎

收皮啦黑哨蝗

熱刺好似唔想贏咁

小心比人起底。

其實呢場波近15年決賽真係最悶係朋友屋企睇月5個訓咗4個 唔係聽到2:0 都訓曬

笑撚死 一定要有代表性先贏得歐聯

似係得你唔認同咋wor

曼連個歐霸就真係無代表性啦

不過無乜人會理

輸到傻左？

好L酸

知唔知自己講梗咩？

咁唔滿意搞聯署要求歐洲足協收返個冠軍啦

喂樓豬
好撚酸好撚柒

係咪16強每隊都贏一次先叫有代表性

我都覺
贏巴塞同拜仁呢d二線垃圾入決賽打內戰
完全冇認受性

拿玻里 PSG 拜仁 巴塞？

樓主純粹盲反

一日最衰都係

點解你捧果隊唔踢
攪到決賽咁悶都有

酸撚到
好心你瞓覺算啦
衝出嚟柒
唔出聲冇人話你啞㗎

睇標題仲以為係曲線post